有冇人覺得 會員 肥絲大隻其實幾高質？

義務教化班連中文都唔識打的連登仔
班垃圾連登仔唔知恩圖報
仲反咬肥絲話佢煩膠
但連登仔平時又鐘意捉人錯字 5p字
只准周官放火 不許百姓點燈

ok

連登極少數高質改圖之一

十卜肥西

班細蚊仔唔識貨就收嗲啦

成班柒頭駁唔到留負評
真可憐

呢樣真

好想約佢做愛

最緊要正字

yes 得班5p仔先會反佢

明明肥瓜同隻欣宜雞嘅追擊圖都係肥絲出
設計好過之前條所謂追擊手大神是也多多聲

agger

How about書面語柒頭🤔

呢件事已經反映連登幾撚多mk5p 五毛
有錯字5p字就解決提出問題𠴱個
咁咪無人煩
正字特警根本不嬲都有
佢仲識改圖算高質

true

連登最多5p mk asshole仔
唔低質有鬼

話人用金剛棒洗版阻人討論，其實有時捉錯字班人不斷吾人老母仲煩過金剛棒洗版，咁樣嘅話應該一車車連登仔要俾人亂石掟死（包括我 ）

肥絲唔好開新ac開po ok

冇錯！

其實肥絲係幾時開始咁多人反？
肥絲做過啲咩？
無留意

[quote]義務教化班連中文都唔識打的連登仔
班垃圾連登仔唔知恩圖報
仲反咬肥絲話佢煩膠
但連登仔平時又鐘意捉人錯字 5p字
只准周官放火 不許百姓點燈[/quote］
只許州官放火，不許百姓點燈
出個post都打錯字 點奶肥絲鞋底啊？

應該係比肥絲撚過黎

邊單？
我記得當初佢出肥婆icon反應唔係好似而家咁